試咗大陸海底撈…… 侍應其實有啲 煩膠

事源 女朋友係都要食海底撈陪咗佢返去深圳食 由於係晏晝冇乜人一入到去就有位， 侍應實在太熱情 問好多嘢問我哋邊度嚟， 落少少嘢真係有人衝過來問使唔使幫你、行出位就問先生有咩幫到你、見你啲湯滾出嚟又加個架幫你加高佢、 見你點薯粉有畀個篩、想自己教下火就好多人衝過嚟幫你…… 嗰度有美甲、 小朋友嘅遊樂場

估唔到小朋友去廁所都會有侍應嬸嬸幫手
真係痴撚線

原來可以問侍應 拎 do not disturb牌

過咗半日仲未肚痛

買服務送打邊爐

食過2次金光華分店 最後都係商場廁所山洪暴發
唔敢再食

香港人真係好犯賤
習慣左香港式奴隸進餐模式
人地好服務啲就唔慣

利伸：我都好尷尬 唔好再同我講野！

講真，食物質素就真係9流。。。
完全係buy服務。

要係香港做人做到幾廢先會覺得成班奴才圍住你係皇帝享受

煩膠攪住食飯≠好服務

海底撈係賣服務，食物只係好普通。 佢係大陸火鍋市場其實算貴。

香港撚有呢啲服務珍惜下，海底撈賣服務嫁

我上次去太熱情，毒撚好撚驚既，屌你老母。想食個邊爐都要咁多野講，又多一間唔敢再入

大陸人先會覺得成村人圍住你先係好服務 好似洗完錢越多人做野越好咁

香港人唔同層次 香港人最多都係最求食buffet/放題可以食返"回本"(食到既野食既成本價超過比既錢)

大陸人窮左咁多年 近年富起來咪鍾意人服侍

我毒l唔須要

佢哋好多新仔唔識分寸，包容下LOL，一係攞do not disturb

香港同大陸果間都試過
同朋友一致認同香港果間服務易接受d 起碼唔會傾傾下計比人打斷問你無關痛癢既事大陸真係勁煩膠 食過幾次個waiter無啦啦行埋黎講爛gag都唔知理唔理佢好 但佩服佢地全日都keep住好態度是點做到

香港人打個邊爐都要包容下

就算包容咗，會自動有改善咩？

包容 = 錯都當啱、讓劣幣驅逐良幣

可唔可以影下個do not disturb 牌

一個人食嘢 係咪對面會有隻公仔陪你

試過 有啲老尷

送埋呢啲嘢

嗰日冇影到呀

好矇嘅生日慶祝就有

香港人賤骨頭 ,唔可以對佢哋咁好, 最好上菜嘅時候一下飛碟嘢落枱 ,收錢嘅時候加多十幾二十個percent服務費, 咁佢哋個心就安樂啦

食椰子雞煲好啲

奴隸第一

呢D咪莞式服務囉

依家大陸全國連鎖食火鍋嗰啲全部都好撚貴

你試下搭飛機坐頭等或者商務仲得人驚
夜晚訓覺跌被會幫你妗番
成日走過黎幫你斟水 問你洗唔洗食d野
行過又要笑笑口打招呼咁
要應酬班空姐多過佢應酬我

返乜尻
你支那人？

啱，海底撈太煩膠，澳牛先有返親切感

中國人最鐘意啲僕人服務嫁啦

垃圾先返大陸

服務表面上係好，但嗰種服務好唔自然，會令人打冷震，真係完全無好感

仲試過d簡單嘢自己郁手搞，但個侍應即刻狗衝出嚟阻止，話俾返佢做，如過唔係佢哋會俾人罰。打工打到變奴隸咁

但係飛機本身就係expect有呢啲嘢㗎啦打邊爐同呢種服務完全唔夾而且空姐識分寸好多，唔會over咗

之前個fd生日玩9佢
偷偷同經理講
食食下突然成群日出黎唱生日歌拍晒手
佢面都紅晒

試過金光華，食完過對面口爆

去骨場？

咩場黎 求推介

唔洗介紹，巴打想試搵我就ok

連鎖黎講
蜀大俠好食d

服務其實我覺得幾好,但係d侍應都係個d蛇頭鼠眼樣令到我好不安

你長注金光華？淨係幫連登仔口爆

的野食普通到

一個post 釣咁多魚

打邊爐明明自己恰下恰下先有樂趣
去海底撈搞到自己好似殘廢咁

佢地係計佣架 你嗌得愈多 佢咪愈多佣 所以佢會瘋狂幫你落哂d 野食 等你無哂 又再落單

香港人有返些少骨氣啦

你唔識同佢地講唔駛招呼？？
我同啲fd去，落完湯就直接同佢地講唔駛招呼我地

習大大式享受

出左糧 佢公司又夠人手咪得囉